(突發) iOS 11 Public Beta 1 已出

升咗 明顯有唔同

返到屋企用部ipad air 升

iPhone 7 上左 iOS 11 PB1
個control centre 好用左
其他所謂new feature冇乜特別

Backup左d相就升先

留名

其實除左backip and restore, 有無方法save d game既進度？

Notification center都唔好用嘅 ☹️☹️☹️

成個lock screen咁

Ipad點整走個dock 佢搞到我連confirm啲setup都做唔到 玩唔到部機

仆街update 完先睇到個post.
諗住之前啲beta 都可以自由downgrade 返

宜家downgrad 完會又返去叫你connect to itunes 個畫面，可以點搞？
dfu mode flash 個10.3.2 ios 入去都試過，都係返去同一畫面

個backup 10.3.2 做嘅應該用得返

downgrad返10.3.2再升

升左又順又快又靚又好用

如果部iPad Pro唔係用嚟搵食，係咪可以試玩iOS11 public beta?

ipad10.5升左
除左個dock有D bug之外
暫時用都冇咩大問題

開低電量模式先等於未up之前⋯

好食電

升完叉唔到電 this accessory may not be supported. Downgrade 番又冇事，明明已經用緊原裝線同火牛

順唔順過iOS11 Developer Beta

我想問而家啲notifications點閂
一定要長撳然後逐個del?
同係咪無左swipe完unlock

我都係
所以主力iPhone 唔升

有無人知slide over 完個apps點整走？一定要禁返Home制？

向右掃

IPhone 有咩特別改善／功能？

順左好多, 特別係舊機好過ios10幾倍

好熱 屌

唔得架 我而家係放手指unlock先double tap個通知

係咪你自己問題喳?

得一部機 留名等beta 2先玩

照舊喺底掃上去
焗住㩒home button unlock

暫時iPad air2 升左上pb1用落幾好
無咩明顯問題

我都係咁 但係插電腦就冇事喎

好好用 快啲裝

打機打左半粒鐘都係扣2%
利申5s用家，部機升完好似重生左咁
啲fd用6s同7直頭核電

iphone7 up唔up得過

諗清楚先好玩beta

有咩問題

Up 得過 快啲升

Lag 同多bug 過10.3.2 好多
但都仲忍耐到 日常用都冇大問題

倒水電

有樣嘢好煩 一定要去返home先kill到app

Notifications 可以3D touch之後向下掃dismiss 咗佢 都算ok la

7plus 目前未試過

點會呀
同之前一樣方法

升完beta可唔可以降落10.3.3，ipad5想玩下

假？

用左24hr
倒水電
仲要多bug

好撚垃圾 用到燥 apps又有時開到熄唔到 用緊apps又有時走位 跟住又自動轉screen方向 專登比google map access location又係咁show 個句google map is actively using your location 屌

真

通知中心有冇得跟App分類

點解出唔到split view係咪無左右掃左。同埋下拉上成日出左cc，都唔會出dock

點解 mini 2 裝咗 iOS Beta Software Profile 都冇 iOS 11 Beta 嘅……

要再join...

係之前方法
但你試下先啦，唔係下下熄到個app

唔知背景有咩load梗⋯
部機好熱，我諗係倒水原因。
係要開低電量先無事

係6+ 終於頂唔順家乜 好撚柒lag

vpn 好難駁

10.5 up左，幾好用，不過宜家係唔係冇左右邊開獨立app時選開邊個app?一定要用dock開？

好似要之前開過先可以右拉左

升左pb,降番落去，restore 唔到，天才check 左係死底版

降到喎⋯⋯

可能有人唔識用，用壞左部機又賴apple

有冇試過download落10.3.3 beta先再落10.3.2？
我之前玩完iOS 11後落返10.3.2都試過stuck喺recovery mode，網上好多人都係咁，先down去10.3.3先再落10.3.2就ok，我試過係成功

去左genius bar ,證實死底版，點會唔識用

iPhone點會無啦啦死底版

centrol centre 開關唔到wifi/bt

Yes 等下

一升就有

你明唔明人講乜

一升上ios11pb就有呢個假開/假關問題
仲唔係一升就有

啲功能好似幾好咁 好想更 ip6 但係咪好伏

出左beta 2

+1

姐係攞返部機download 10.3.3 beta 就down grade道？

之前download正式版iOS10 stuck 咗係iTunes個畫面

補充：

宜家部機一開就係itunes 果個畫面，可以點入dfu mode?

如果我上面講嘅方法係得嘅，我即刻叫深之都間嘢hold 住我部機唔使整啊
自己搞返掂

1. 先download 10.3.3 beta 4 ipsw
2. power + home 一齊㩒住約8秒，跟住放開home，但keep住㩒power就入倒dfu mode
3. Connect 電腦iTunes
4. 㩒住shift 再click 「Restore」，再揀10.3.3 ipsw去downgrade 10.3.3
5. 完成後部機應可成功入倒home screen
6. 再入dfu或recovery mode去downgrade 10.3.2

想同巴打confirm，dfu mode 係stuck 咗係recovery mode 都可以入到？

另外，請問mac 機第4步係撳option 定都係shift?

因爲畀2間舖頭check 過都係咩error code 16 多數死cpu

咁都可以restore 10.3.3 就救得返？

唔該曬巴打

1. 係
2. Mac係㩒option

唔該曬，即刻同間舖頭講唔使整住

咁error 16真係多數死底板嘅，不過試吓無妨

btw，啱啱facebook 問咗，佢都話整緊。

屌，是但啦，有得用就算
宜家部nexus 4 同iphone 畀lag 好多